決定分唔分手，係咪應該咁樣唸？

當你有分手念頭嘅時候，你一定會有唔捨得
然後你就會唸好多你地一齊幾美好嘅時光
佢平時對你有幾好嘅時候。

記得有人講過，睇一個人對你好唔好
唔係平時好個陣對你有幾好，
而係當你地嘈交時，佢對你嘅態度

如果佢真係對你夠好，就唔會捨得同你嘈交嘈咁耐
就唔會拒絕溝通，冷戰，斤斤計較
因為夠愛你嘅人，一定唔會捨得令你傷心
（前提當然係檢討好自己先
分唔分手，究竟係咪應該咁樣唸？

分就分，唔好打篇論文係到引狗公安慰你

咁點解你又要同佢嘈？
未必次次都係你啱
佢都可以有自己諗法
到真係冷戰
就當係大家反省下過失
咁先會長久

又係堆女人飛機文

如果你哋成立咗一個家庭之後都成日係為咗一啲事而冷戰，唔溝通...，咁個家庭又點樣維繫呢？是時候檢視一下你地兩個是否適合走下去了。

過人世就要睇你忍唔忍到

我諗如果一個人幾唔想無左一樣野
一定會搵辦法解決
逃避 只係唔夠鐘意

屌 呢d 感情就自己諗啦 問人做乜鳩 明明自己就有答案

睇性格obly

不同意

嬲果陣都有情緒 唔想睬你等自己冷靜下 冷戰都可以知對方重唔重要 有時嘈下交幾好 不過傷人說話要少講

最重要係 下左啖氣 清楚對方重要定啖氣重要 適時道歉 珍惜對方

一嘈個腦就諗到分手 就真係有問題

咁你真係戇鳩呀嘛 點對你好態度姐

當你嘈交之後個心已經無左好緊張好想快d和好嘅感覺你就知自己已經唔再care可以分得手

ex係咁 講分手十隻手指都數唔晒